點解台灣咁多台式飲品，但台灣人唔肥

通常我地減肥都係要戒糖、少食甜野
但係點解台灣d珍珠奶茶舖開得咁多，幾乎成條街都係
佢哋嘅手搖杯文化咁盛行

而且d夜市咁多

但係點解台灣好少有肥人？

美國好多肥人 肥到門口都出唔到，係因為佢地鍾意食cheese同burger 果d高鹽高卡路里嘅食物

但係台灣唔係仲多咩？

係唔係相比起高糖飲品，高熱量高脂肪嘅快餐食物更加會導致癡肥？

真心求教

捷運咁多樓梯，好難唔瘦

因為香港人夜瞓
夜瞓好易肥

成日屌閪 運動多

隨處都是含糖飲、炸雞排的台灣，過重和肥胖盛行率不斷攀升。據2013-2016年「國民營養健康狀況變遷調查」，我國成人過重及肥胖盛行率高達45.4%，相較於20年前調查32.7%、8年前調查43.4%，雖然增加趨勢漸緩，但20年來已從3個成人1個胖，演變為現在近2個成人1個胖！

香港好多奶茶都係奶精，本身唔健康，除非自己加多幾蚊換鮮奶
同埋台灣女女好多都吸收啲養份喺應有嘅位置
PS:主要應該係人地運動多啦

塑化劑呀
運動

去曬對波到

應該冇乜人會日日飲

台灣肥仔肥妹一定比香港多
去過台灣 exchange 既感想
俾人問過做咩香港啲男仔咁廋